（集合 post ）侵侵連任成功，連登仔有咩福利？

飲啤酒

食炸雞

去睇波

仲有冇？

叫雞

屌閪都無就咪出post喇陷家場